其實點解話人吹水/煩要講(您講耶穌咩)

唔可以講佛祖/講女鍋？

您講耶穌咩

方面雞

💩